Time to save Hong Kong

make Hong Kong great Britain 🇬🇧

don’t you wanna save hong kong?
wanna make hong kong better?
don’t fucking wanna Hong Kong becoming a municipality of PRC?

British government will give responds while reaching 10000 signs
Debate at parliament is given while reaching 100000 signs

SO don’t be hesitate and be brave
let us protect our hometown ALL BY OURSELVES!!!!!

and needs you guys propaganda!!!

推

唔放時事台？

想英國佬做嘢都要出師有名架，順手簽名，可能就係一個機會

重po先

之前有師兄話要BC 先計數wor

咁睇啦
我覺得show左個誠意先
唔理佢計唔計...
at least we showed our sincerity

個website寫到明...

加油

睇表演